結左婚既男人出街真係乜撚野都唔好買！

一佰幾十買乜撚都話唔好，攪到自己做乜都係錯。

你條廢柴， 爆佢
「最錯就係娶左你」

唔敢講？ 乖乖做狗

利申：做緊狗

自己幾佰幾佰諗都唔諗
我就買個垃圾桶都唔畀

因為
你既錢=佢既錢
佢既錢=佢既錢

on9先結婚

結婚=加入IT業

你老婆啫，我老公買乜我都唔會理。

大佬，你唔好咁廢啦
我夠就哂老婆，但駛錢一向佢都聽我話，邊個揾錢就邊個決定駛錢

最近買左個，60蚊人仔

揀左地毯又話唔靚唔好，
屌，唔買，我話下次妳自己黎揀喇！
乜撚都係妳最好taste 。

一句屌埋去：你洗既錢都係我搵架！

早知今日喺屋企打機好過

你竟然夠膽揀地毯

有免費西屌仲想點

免費

免費嘅野先係最貴

仲叫我買窗簾

最好又平又靚又質地好唔透光！
我話咪喇，下次一齊揀。

窗簾床單地毯全部都係伏嚟
四兩撥千斤撥哂比女人買啦
一陣你簡完翻去佢嗡撚到你慌呀

咁有冇120比你用

關性格事多過結婚事，係咪婆婆媽媽咁架佢

冇撚用
等佢知邊個係莊先得

二手呢

I know that feel bro

咩牌子呀

所以乜野都冇買到
淨係食左個10蚊熱狗餐就走人

代表女人同你講對唔住 估唔到你咁都打上黎連登
以為你就我 你錫我 原來好多嘢你都當係忍
以為兩個人相處 慢慢落嚟係磨合緊
原來你一直咁辛苦
你同我講嘅每一句都好似冇嘢
但就係連登鬧得咁用力
真係好對唔住

所有會長期擺出嚟嘅用品 擺設都係留翻比班女人簡
除非你想佢以後每望到件野一眼就哦你一次

你搵得咁小，幫你慳錢渣

見證新一代老婆奴誕生

8K5不要再說了.jpg

乜都買唔到返嚟仲走去食熱狗！

我未結婚 一齊七年
前排steam 特價 想買 俾佢剷到上月球個卡普納斯環形山度

你同佢講
買個垃圾筒俾自己住佢一定批

如果係全職主婦，我建議你去包個二奶冇咁嬲

所以話呢結婚為左d咩

你廢
我買咩都得

結左婚幾耐

樓主，我真心同你講對唔住
女人真係好on9，好多嘢唔係所謂想得寸進尺，
而係好白痴咁以為你好錫佢好錫佢，
或者唔會講多謝你做咁多嘢，但有你呢個男人可以依靠一直覺得好幸福，
希望佢一次都唔會發現你曾經係連登鬧佢呀，
因為咁樣比起你同佢講：「你有公主病咩？八婆！」來得更加心痛，
代你老婆同你講多幾句對唔住啦我係到
希望你會下咗啖氣唔好擺係心
下次有咩可以試下心平氣和傾下啦，唔好心入面有條刺

叫雞先係明碼實價無隱藏收費

諗起紫青巴

抵撚死啦屌你老母

男人不嬲咁傾計，你唔洗咁激動喎

年幾

唔知你有冇女朋友啦，不過我想提下樓主姐

男人背後屌完一次就算架啦

而家咪仲好唔駛我揀唔駛我出錢買又唔駛煩

無自由呀失自由 傷心痛心我眼淚流

好似人地餐廳廳房果啲

我估你好似我老豆咁，一係買多左，一係買乜都買錯

老母叫佢買A，佢買左BCDE返黎，仲要唔岩用 一係就買DD野打幾次電話俾老母

M記廚房

差唔多啦 幫你買埋仲想點
我老公都成日買錯野 特別係m巾
好搞笑

之前男朋友想課金 咁佢好少何玩game會想課
雖然我覺得課金好on9 佢都知我咁諗
我食食下飯同佢講 你都係課啦
我都覺得我唔可以咁專制
明明自己買多過需要既化妝品護膚品納雜野又得
相比起下佢用好少錢買娛樂就唔得
到宜家佢隻game都玩好耐下

希望我以後都可以咁清醒咁諗
女人結左婚就要為頭家計算
但人都係寬己嚴人
巴打你同老婆傾下啦 我覺得真係有需要既冇理由唔比買

幾百蚊都管又誇張咗啲

真理

最撚憎呢d 女人控制狂
如果d 錢佢有份搵都還好，冇既唔該叫佢收皮

養兒防老

離婚係咪要分一半身家

已經唔諗住結婚,本身唔係有錢,溝女結婚生仔樣樣都係錢,學連登學話窮人生仔冇屎忽,老左洗曬d積蓄就搵個窿埋左自己算啦

仲有得打機 好心你知足啦

單身大把錢使 中意買乜就買乜 打機就打機 想屌西就揾隻幼雞 生活不知幾爽 on99 有人唔做做狗

成班老婆奴

廢柴樓主，岩岩先掃咗幾盒高達
無老婆無女朋友

你老婆隻豬係咪比你食咗?係既話咪就下佢囉，女人最寶貴既野都比咗你。唔係既話叫佢講野咪撚咁大聲，同ex扑野嗰陣又唔見佢話唔好

條女煮嘢食難食到仆街
都唔知點樣一齊住幾十年

除咗貴野佢無乜理我洗錢，但成日管我飲咖啡

變左奴隸哭訴區

港女平胸, 性格又臭不了

垃圾

咁我老婆又無....反而成日問點解咩都唔買

同港女結婚慘過做戰俘
港媽就簡直係昇華版地獄

點解當初你會娶佢

從來唔理我

好掛住紫青巴

同港女結婚

又唔係用佢錢買乜關個女人咩事？

好女人,應該同另一半一齊賺錢,容許自己另一半自由用錢,前提係唔影響基本生活

如果另一半搵錢唔多走去俾首期供樓咁梗係要鬧啦,但如果只係買模型,figure咁都鬧就太過份啦

利申:鬧過男朋友,唔想佢買樓

節墮到呢

我老婆只係同我拍過拖，18歲已經同我一齊，我咁多年來好縱佢

好慘

佢話要買game 課金我都好支持架wor 係屋企一齊毒仲好

一諗到結個婚之後想買件玩具買隻game都犯法咁就驚驚
惡過23條

佢冇鬧你
你條廢柴本身都係個垃圾筒啦
仲買多個做乜柒

已經好好

同意,完全唔明點解要跟人地D價值觀

其實女人好多時為屌而屌嫁咋
有時心情唔好所以見你買野咪屌下
根本心裡面覺得冇咩所謂

利申 條仔成日課金我都會循例屌佢唔好課太多但其實真係慣左屌佢 （細細力）

我同老婆出街唔會買嘢，放工自己去買算。

咁非洲d人一定好有錢

你地係咪男人黎架

利申：未結婚

好在老婆佢有家底 冇咩點樣管我 成日話：鐘意買就買囉 還完要對佢好啲咁....

但佢最撚煩係m記都唔撚比我食 係食呢方面管到我好嚴 想食炸雞 雞煲 KFC 譚仔 撈麵呀！！！

你父母結婚咁撚on9先生左你個on9

乜撚野為屌而屌呀，
日日受撚埋臭閪脾氣好撚好受呀，
我依家心情唔好，想車你幾巴得唔得

你已經係垃圾桶啦

病態咁亂鳩咁買就話要屌姐
間唔中正常買下野都唔撚得?

點解係時事台

好老婆

自己廢又賴結婚

好柒 點解會揀呢個

收嗲啦廢柴

結婚結到你地咁廢

我唔係

注重你嘅身體,好老婆,一定要珍惜

條仔洗2000美金買枝步槍 我都即刻叫佢退貨 成日買d 無謂嘢

似乎大家都有潛在m屬性

買野除左買自己果份
仲要買埋比佢 咁先無咁嚕嘈

又係你呢啲出賣男人尊嚴既仆街

用黎開槍射你

照買佢咬你咩